[Switch/3DS集中討論] MHXX已出(24)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: Zelda行版係日文定英文?
A: 跟你部機嘅語言，無中文

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac入美/日eShop啦

Q: 炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
3月17日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
3月25-26日 Splatoon 2 特別版試射demo
3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
4月4日 Lego City Undercover [中/英文]
Android:
3月23日 Super Mario Run [9.99美金]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

舊post(400)

高登post(39)

連登post(18)

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

Nintendo Switch使用說明(中文)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月21日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
Switch 3月17日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月25-26日 Splatoon 2 特別版試射demo
Android 3月23日 Super Mario Run [9.99美金]
Switch 3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
Switch 4月5日 Lego City Undercover [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作

3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked

新post 扑街留名！

今晚再上老任

同撚狗嗰邊齊齊爆post
lm

換pro？

好期待Xenoblade 2, 希望今年內會出到

有無人知隻 Arms 大約幾時出？ 官網只話 Spring 2017

但係佢已經幫我寄左上機

splatoon dl得咁鬼慢

大機會5月出(唔肯定)

好驚到時試射會wifi太慢玩唔到
而家玩Just dance unlimited 都成日斷

留名

留名
繼續等佢公布芒亨

下....邊間公司?

咁你收到未呀?

今日先上機

Thanks 巴打

開名?
擺明唔識拆件運

巴打我都係用呢間喎
不過我日任官網訂3/3個水
要成個星期先有

呢個底色咁似...

我一路都話係綠色果間

冇, 佢成箱原封不動咁上左機

不過集運同單件轉運啲限制唔知有咩分別呢其實

我果部啱啱到成田機場..唔知又要HOLD幾多日

我擔心我個左制玩唔到

我覺得咁早出就係想攞連線數據
甚至可能會搞多幾次 所以都預左會斷

你AMAZON驚閪咩

有冇有Pokémon 既朋友係日本

幫手拎張koko code

我勁快搞掂
好多人話wifi 好慢
我完全無問題.. 勁多阿Q 不願面對
日日都有人上老任換啦

買左A to C 線未

你應該好快收到啦..今日上機

未阿 用佢送果條頂住檔先

屌你果條得幾cm
我用左pro 制果條, 叉得好快下
但啲人話QC 尿袋會叉死部機

我tablet mode 冇事 入dock收一格+斷線

我覺得慢，5g得100M download

Switch『聖剣伝説コレクション』公式プロモーションムービー

聖剣伝説1-3合集

6月1日 4800YEN

スクウェア・エニックスは、Nintendo Switch用ソフト『聖剣伝説コレクション』を、2017年6月1日に発売することを発表した。価格はパッケージ版、ダウンロード版ともに4800円［税抜］。『聖剣伝説 -ファイナルファンタジー外伝-』、『聖剣伝説2』、『聖剣伝説3』の3タイトルが収録されている。

Virtual Console專用機

聖剣3係好正既... 不過又好似貴左D

我知呢d唔係賣畫質 但係咁貴買呢d畫面 仲要係switch玩 我接受唔到

5000YEN買3隻VIRTUAL CONSOLE
不過睇返SE過往賣去其他平台既舊FF同DQ都係咁貴

你部機

當年玩覺得勁靚

我真係恭喜你呀

媽咪呀 幾時先出backup save
會唔會一年保過左都未出

學下台仔DIY

問下啲人行2.4 定 5G先啦

佢邊會積埋咁多壞機呀
頭一水先有得換架姐
之後都係叫你擺低整

過左保都冇得backup就拆啦

有人話delete左save可以係cloud 再dl過
有無人夠膽試試佢

鳩up
del 過幾次啦之前
咩都無晒

3DS 「ラジアントヒストリア パーフェクトクロノロジー」

6月29日

聖劍2 好靚
3 就花左d
貴貴地要考慮下

係us Amazon 見到有得訂mario kart
如果係prime member 有discount 47.99usd
訂唔訂好

係咪得日文

計埋運費呢?

Apps 版有無中文版？

話時話
以前D Game跨平台就因為要就返手提同家用玩家所以出PS4的多數有埋PSV版
D家用Game PSV都開始跟唔上
而Switch又肯定會接任3DS手提機霸主地位
以前就PS4+3DS無衝突
但而家出喺Switch度家用手提都得
咁跨平台Game咪無人會揀PS4版囉？
3DS 6000萬銷量，WiiU 1600萬
PS4 4000萬，只要兩邊任天堂Fans聯合應該贏PS4？

睇埋switch online攪成點先啦，其實我都好想知有冇得傾計打機，如果結果都係冇，所有要online而PS4 有既驚，都唔會玩switch版

機能問題
雖然唔想不過muti platform game 我諗都會考慮ps4 先
好似division , dying light 呢D switch未必跑得好

咩為知贏? switch 會出GTA, call of duty? PS 4會出火紋 mario? 根本兩個唔同market 黎, 冇得比

我集運

其實最驚任記d 大game server 連線有問題， 例如： mario kart 8, Splatoon 2 唔順彈user 走等問題

隔咁耐先寄到過黎分分鐘WALKIN仲平過佢

又唔係remark 都賣咁貴真係

玩慣ubi game唔會擔心呢個問題

SE真係倒米
一隻低qa dq 12
一隻返炒
一隻地底探險見到都唔想玩

agger
嬲嬲地用TABLE DL完先插番DOCK

3DS隻pkm都可以開咪傾住玩
應該問題不大

chok仔我隻left joy都出問題
同你諗法都係打算出cloud save先搞

所以我既結論係：
Switch online做得冇ps4咁上下 level （我覺得最少要有得傾計），所有跨平台驚不考慮switch

我冇3DS所以唔知

咁我諗仲有一段時間先得
而家switch os 連wii 果個都比唔上
Wii果個都起碼有得轉下地球睇下天氣
switch果個簡直似中學雞網頁lv

聖劍1已玩ios高質版
聖劍2又喺WiiU買咗
4800羊買聖劍3

3隻都未玩
不過字體可唔可以整得舒服D

唔值
聖3冇聖3咁好玩
聖2個武器system真係無得彈

Switch 都食埋3ds 市場呢

你依d 咪高汁任豚lol

咁維有希望Splatoon 2 試射會好好醜醜唔好成日死啦， 唔係點打4 vs 4

1仲要係GB版
狗都唔食

Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology

死硬
得每次開一個鐘一百萬人+ login

人地就係想Stress Test

幾萬人搶log 難以想像個負荷度
人手DDos

出貨3m 當佢1/10 人試玩都有30萬
唔期待會玩到

就咁睇試射後大把人發現部機wifi 有問題

splatoon新手等被屠殺

睇gameplay 同畫面
隻game點睇都似splatoon8 deluxe 多過splatoon 2.

變左死機大會 , 老任維修部多能謝 splatoon 2 試射

巴打識貨

反正大部分人都無玩過1 當新game玩

其實wifi 點check 先知有問題 一直都冇check 過野

首先要分到wifi問題定game server問題先

有數據睇
我果部down upload 都同wii u 一樣

有冇得淨係換jc?

yes
我同我個fd 都係換機
換joycon 改善20分
換機改善100分

唔應該鼓勵老任無限port game 炒冷飯

換啦 薩爾達一個鐘都唔使就可以爆機

係呀

『スプラトゥーン2 先行試射会』スプラローラー紹介動画

『スプラトゥーン2 先行試射会』スプラシューター紹介動画

根本就係splatoon8 deluxe

其實想佢port晒wiiu啲game過嚟

有咩可能

bayonetta port過黎即刻除褲都得

去玩一陣炸彈人ONLINE

呢隻我買wii u 玩

任記server絕大部份時間都順到PK,完全唔使擔心

你wii 果陣有無玩過smash bros

『スプラトゥーン2 先行試射会』スプラチャージャー紹介動画

wii無,但WiiU,3DS真係無咩試過唔順彈user依D野,頂多新game頭一日多人得滯爆ser

啱啱係logon見到賣$298，盒內有埋呔斯線
但冇寫有pd

1000mah 貪平可以一試

可以google 下wii 隻mario kart 同smash bro online

スプラトゥーン2 先行試射会』スプラマニューバー紹介動画

咁Wii都兩代前,仲邊有參考價值

只係想講任記server 其實比人屌左好多年
wii u 順係因為好少人玩. 一直都有人屌
話call of duty 果啲根本玩唔到
smash bro U 都好多lag

splatoon早期都比人屌到爆. 之後少人玩先好啲

老手應該最多人試依把新槍，其次應該會試roller直潑
新手應該會揀roller，唔理敵人不停油塊地同...牆

除左把新槍..
成隻game其實同.....

splatoon 個fps

美國一個星期內到

得720p

pkm bank等咗三千年先出，出咗要等多三千年爆ser分流

新作ニンテンドー3DSソフト『ラジアントヒストリア パーフェクトクロノロジー』をはじめ、
アトラスから今年発売予定の新作タイトルをご紹介！

初公開トレーラー＆最新情報はもちろん、
新作出演キャストやアトラス特番おなじみの豪華ゲスト陣を迎え、
熱いトークが飛び交うスペシャル番組をお届け！

pkm表示個bank成日入唔到

明明任server就係最廢果部

爭乜鬼 咪又係廢

唔撚買啦
我散買翻WiiU vc唔好

要玩十幾年前電腦已經玩倒
咁昆人水法真係不了

啅頭野
淨係改個3p就拎出來賣

擺喺個死位度入 dock 都有 30Mbps

Musou Stars (PS4/PSV) – 9/9/9/8
Blue Reflection (PS4/PSV) – 8/9/8/7
KLAP!! Kind Love And Punish: Fun Party (PSV) – 8/8/8/8
Voez (NSW) – 8/8/8/7
Momodora: Reverie Under the Moonlight (PS4/XB1) – 8/8/7/8
Mario Sports Superstars (3DS) – 8/8/7/7
Dynamic Chord feat.[reve parfait] V edition (PSV) – 7/7/7/8

爆死ww

好快喎wifi

仲未睇慣NSW

Switch>>NSW>>>>>NS

Apparently the OS for that console was almost based largely on Android, but Cyanogen's Kirt McMaster put a stop to that according to his Twitter feed.

破解玩app game

用落真係好android feel

等行android

如果真係base on Android咁on9 咁唔怪得佢frame drop咁撚緊要

用落都feel到一陣陣既Anrdroid 味

ESHOP係咁could not display page係咩意思

地區一係較日本，一係老美，香港未開

較左日本 琴日都得 而家LOAD完就彈ERROR同呢句

應該唔係android,switch OS個legal copy有講係用左FreeBSD

我冇wii u

no frame drop

佢評到老任 d game

Virtual Console: Switch

indie game console

上面咪話最後決定唔用Android 囉

都係個句啦
有人彈有人讚
我覺得好玩咪得囉
以家大把人話留名睇無game
如果一多game我真係逐巴逐巴掌鳩佢地個咀

幫我掌埋一份

大家英文差齊齊柒晒

3DS果陣都有D任天狗燒下時間
依家進化到玩真人撚狗我點玩到

Switch 有無人個左制成日 disconnected 羅上代理換或者維修

上次同朋友玩 12 switch，斷到跟本玩唔到

尋日去左換pro 制

幾條友排隊, 聽到入面個staff 係咁想說服人話2-3米正常 但態度幾好嘅

講返個制, 佢都係一聽見個問題就即刻開多個比我 (個箱開住係到...擺明都有人來換過)
我又好彩, 新開第二隻嘅LR 壞左...會自動狂按
條友即刻話唔好意思, 唔計壞嘅比我試左4隻

總結黎講, 我比較左wii 同wiiu 個pro制input test
switch 呢隻個d pad 個上制真係sensitive 好多
佢話全球都有report, 但可能香港無乜人用pro玩俄羅斯所以少啲人發現 (俄羅斯上制係即刻跌磚)
佢自己都話個制zelda 就ok. 玩俄羅斯真係太難搞

最後我揀左隻最唔sensitive 嘅就走
返去玩zelda 好左啲. 但俄羅斯同炸彈人有時大力dd都會向上行. (由其個左制, 已經禁到最左邊邊邊邊
..悄悄大力少少都會變左上)
唉, 以前紅白機超任gameboy 個十字制都唔會咁
呢隻做要貴過wiiu 同wii 隻pro咁多

聽你咁講係咪又要過一排先好買pro

大把啦

你想買都好難搵到貨..

我果陣見係唔係都係日集 就順手老任store度訂埋

你肯俾$588 就有
BTW 問過鋪下星期返貨

有買pro 果啲可以download 俄羅斯demo試下
再自己用wii u , wii 個pro 比較下

推一推比上個post 話想換pro 嘅巴打睇

設計問題就設計問題啦

會唔會有機會出SKYWARD SWORD HD + AMIIBO

話時話呢度有幾多人無買MHXX等HD版

係屋企玩得900p像素，fps數低，畫面效果差過人，唔係下下有咁多團隊，咁用心整到薩爾達咁既高質game

(2016年4月17日)
All sub 1080p games on PS4 so far:

Battlefield 4 (900p)
Battlefield Hardline (900p)
SW Battlefront (900p)
AC Unity (900p)
AC Syndicate (900p)
Watch Dogs (900p)
KZ Shadow Fall (900p multiplayer)
Uncharted 4 (900p multiplayer)
UFC (900p)
CoD Black Ops (between 900p and 1080p)
Paragon 900p)
Final Fantasy XV demo (multiple resolutions)
The Order 1886 (1080p with black bars)

成村人等換掣 仲講天空之劍?

元『悪魔城ドラキュラ』シリーズのプロデューサー五十嵐孝司氏の新作『Bloodstained: Ritual of the Night』。同作のWii U版がキャンセルとなり、ニンテンドースイッチへと開発が移行することが発表されています。

呢度有冇人比左錢佢整
會轉比Switch版
唔想辰可以退返錢好似係

Nintendo fixing Switch Joy-Con desync issue by adding some foam

(before)

(after)

【3月23日配信 Ver.2.0.0主な更新内容】
・Androidに対応しました
・色違いのヨッシーを仲間にできます
・無料で遊べる範囲が増えました
・建てものを追加しました 今後のイベントで登場します
・ボーナスゲームの館でラリーチケットが手に入りやすくなりました

有無HD 就唔知, 只係3DS 版都無時間玩...

source?
btw 想知舊嘢係導電定係絕緣

設計有問題 QC 都有問題
屌佢老味趕住出亂咁黎

我部超任個d pad 都仲用得好過佢

冇事

我都暫時冇事
試左3米加背脊

係都等mh5算

Mhxx係3ds玩盡佢
等佢風光退休

btw ,hd就唔知但amiibo 就應該有

寫文嗰個唔識扮識
加舊 conductive foam 關 interference shielding 乜撚事

香港有無呢隻賣？

NYC 任豚鋪今日返左200部貨

JC 第2水confirmed?

(舊)

(新)

Q-1 -> O-4

篇文話新嗰隻無問題

我覺得反而似係舊一批
可能係某一 batch 生產出錯，而唔係新一水嘅分別

¥27,460 +1,195.00 (+4.55%)

作為一個真任豚 係要買埋股票支持

zelda drop到咁都叫冇

我囉

有冇人知 依家邊度有正價pro 手制買

手提Mode囉用

有冇好用既 尿袋同ctoc 線介紹

對於一個多年俄羅斯方塊玩家來講 d 手制真係悲劇來 joycon 如果用單邊玩 就成日落錯 兩邊玩都接受到 本來想買個pro 制以為會好d 點知仲衰

我又唔係好明任記整咗咁多年 D-pad 冇事點解今次會出事?
無啦啦手痕轉咗設計?
網上有冇人拆開比較過?

都有drop wo

那有

可能有d人對fps呢d野冇咁敏感 但係我tablet mode都睇到franedrop

btw 你哋有冇入 system settings 試過個 d-pad?

本來都有考慮過買pro制，但睇到咁多問題即刻唔想買了

佢張枱 好提子

有冇巴打知道邊到仲有switch原裝保護套+screen買？

我自己玩真係唔係好覺
同埋DF條片都話係穩定30fps

So.....maybeidk

HMV?

扮下ray ma炸

入樹林都drop啦

任記不嬲唔寄望機能同畫面，好玩就得
罪大滔天果間d game droprate就真係唔死都冇用

某個起霧森林係重災區

我之前經過都冇事
依家番去又DROP得好勁
唔知咩事

如果正面對住的話需要的處理需求最大 你轉轉視角就好左好多

呢到有冇人識amiiqo

估到係咩 不過大陸有有更快的方法

開心share 下

想做過amiibo 全收集

簡單d講 就係動物之森 amiibo全系列化囉

係咪之前出嗰個 Amiibo Powersaves

冇直接關係
Amiiqo 係自制amiibo 出黎 制一隻幾秒就得 問題係邊個搵bin
我google 到data 但係唔係好識格式 21~22pages 16bit address
要用hex 修改器

song zmi anker xpower / maxpower momax
+ apple cable

個post去到24, 來來去去咪又係哩幾個牌子... 點解日日都有人問

點解咁多人問D每一日都出現既問題 & 答案

可以入埋Q & A
連登推薦尿袋

仲有買咩SD card
game / 配件正價係幾多, 邊度有得買

用緊好耐啦
最多save 200個bin
啲人仲話走去nfc貼紙
得啖笑

我個人唔建議推薦咩尿袋
依度講親嗰啲都冇人用儀器 check 過

留意到有個叫數碼捕龍既game媒不停唱衰switch

呢粒神器黎

用緊用得好開心, android 隻叩Amiibitz 既app好過官方, 有外國forum 有幾百個bin

啲人話買貼紙都唔買呢粒
呢粒只要你有新amiibo 有fd有就可以clone bin檔
又可以一粒save 200個bin
一粒chips點都細簿過200張紙啦

ブレイブリーデフォルトフェアリーズエフェクト
出左

呢個唔錯，但貴。睇自己有無需要留咁多amiibo，無需要就貼紙底D.

如果佢後期switch出得多game
而你又係任豚 識買一定買呢粒

我相信真任豚會買曬啲公仔

聽都未聽過算係媒體嗎

我呢啲返工打機人士緊係一粒chip走天涯

youtube聽歌喺右邊見到
咩叫人可以再等下
已經估到條片想講咩

謎米呢D垃圾Content Farm

係咪部部機個散熱位都有會有陣味
頂頂有個會噴氣果度

講講下都想買粒試下.

我條女

巴打係TB定邊到買？

老翻都無人屌
仲要話咩任豚人手一舊
係任豚寧願唔用都唔會用老翻囉

呢粒野我只係TB見到,街未見過或者我見唔到.

可唔可以貼條link 係TB見到有d好流咁唔知用唔用得

老任想整花我部機好難啊

如果係TB咁應該同你見係一樣，大部份都係講用唔到係switch到。但官網話得，可能個bin 檔問題。咁要問下用緊巴打。

今晚拍片比你地睇

開心使用中

你唔係貼凸起果度有春用咩屌

個墊高過佢就唔會掂到啦

呢個放法夠易夠放便

我都費事講
amiibo 重點係隻 figure，冇隻 figure 都冇乜用，得啲細 bonus

你係假設個墊個厚 / 密度 可以夠力頂到部機姐
唔夠力你都唔會知 會既 花左就會知
仲有 velcro軟果邊都唔一定好 你MON點都要貼玻璃貼

應該用呢類墊

咪係 我都唔明咁有咩意思

明明amiibo 最大功用係當figure 咁儲

勁撚多阿Q 話係我唔識按制
我真係屌出聲...gameboy 玩到宜家...邊代機係會咁大獲先

老翻同taobao 都無人屌
pokemon 改寵改閃都得
連登

算啦
時代變啦

新任豬當道
想當年, 幾十合一 同埋金手指嘅道理一樣
我地以前咁細個邊有呢啲意識

目前部分已知work嘅非Wii/hori USB lan卡唔經Amazon買就得tb買到

咁金手指又唔同
如果唔係 online 連機淨係自己 local 唔影響其他人我又唔覺得有太大問題
又好似 TAS 咁，你可以話佢出 cheat，但係隻 game 的確係可以咁玩
模擬器一樣，如果自己有隻 game 同埋部機，又或者好耐歷史買唔返嘅，我唔會反對
依啲嘢有好多灰色地帶，好難就咁畫一條線

無license
盜版翻版
改game改nfc save

呢啲野唔可以雙重標準講
你地一直屌開人玩改機玩crack
咁你用翻版野其實根本就一樣

對唔住我唔同意
我都講過我係做呢行
侵犯版權嘅事你靜靜雞做吹你唔漲
大大聲拎出黎威, 真係無眼睇

同意，幾頁都響度好似好威好型發現新大陸咁
依度唔係無人識，係不屑依啲行為咋
要講老翻既好心就自己出去開post啦

[垃圾不值我洗錢]任天堂副廠產品討論區

咁你點定義侵犯版權?
美國有案例判咗金手指依類嘢唔構成侵犯版權喎 (有錯請指)
喺美國 copyright law 有樣嘢叫 fair use
(我唔熟 law 所以唔講太多)
咁你又可唔可以界定到咩係 fair use? (標準答案: 除咗法院之外冇其他人可以)

(註: 我講緊嘅嘢同 amiibo 冇關唔好誤會)

有冇巴打有玩 魔界戰記5？
睇完PV有小小想買

狂練功既game
ps4有中文
不過係幾好玩

Amazon Spain: ARMS 6/23

有Cut-in
劇情有語音
咁重本

6月1日出聖剣伝説コレクション

雖則我好想佢出聖劍2/3
不過連HD化都冇,好冇誠意

冇HD,我搵模擬器玩好過

冇4K唔玩

好懷念八大神獸

PS4 會員好似遲下送依隻

玩手機驚都聽到寧寧BB把聲

Switch 49,913
New3DS LL 33,352
PS4 28,805
Vita 8,004
2DS 6,131
PS4 Pro 5,823
New3DS 2,796
PS3 2,212
Wii U 368
Xbox One 135

1 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 848,467 848,467

2 PS4 閃乱カグラ PEACH BEACH SPLASH（限定版含む） 17/03/16 53,747 53,747 70
3 PSV アクセル・ワールド VS ソードアート・オンライン 千年の黄昏 17/03/16 38,653 38,653
5 PS4アクセル・ワールド VS ソードアート・オンライン 千年の黄昏 17/03/16 32,016 32,016

都仲有八十幾萬

4 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 32,115 262,977
9 NSW 1-2-Switch 17/03/03 15,456 115,737
19 NSW スーパーボンバーマン R 17/03/03 5,583 50,756

11 WiiU ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド 17/03/03 11,308 73,392
18 3DS スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 5,646 995,522

呢個無耐前重溫過
se remake到有呢個o既一半質素
都肯定大賣啦

Trainers,

Get ready to make some waves in Pokémon GO! There’s a global Water Festival in progress, and Magikarp, Squirtle, Totodile, and friends are looking forward to celebrating with you! Starting today at 1 P.M. PDT, you’ll be more likely to encounter Magikarp, Squirtle, Totodile, and their evolutions all around the world. Additionally, when you’re out exploring areas where Water-type Pokémon more commonly appear, you’ll have a greater chance to encounter several of the Water-type Pokémon originally discovered in the Johto region, and maybe... you might even encounter Lapras.

Also, starting later today, you’ll notice a new avatar wardrobe item—the Magikarp Hat!

The Pokémon GO Water Festival is a limited-time celebration and will come to an end on March 29, 2017, at 1 P.M. PDT, so get outside and GO catch some Water-type Pokémon!

—The Pokémon GO team

係某d自命“高清”既人先杯葛咋
我唔排除佢出psv，可以救返psv

呢隻驚ps4港服今個月會員免費喎

有冇地方有NS現貨？
我朋友話聽日想買返部

周街都有但炒價/要搭骨

一開始冇訂又冇衝首癹嘅就等遲啲先正價去百貨公司買/訂啦
無啦啦做咩要聽日買

見到我部機

你同個sales講你係link, 所以需要一部機先可以拯救世界

有冇人知呢隻得唔得？TB 見呢隻平過巴打果隻好多168有一隻。

屌仲推返上黎

幾撚時先有港ser eshop

你唔係以為香港係首發地區吓話?

其實有咩謂?
amiibo重點好似係隻公仔，呢啲老翻都不如嘅野就自己上山寨國嘅論壇研究
拎住個data無聊器話自己一coin走天涯，全amiibo制霸真係好低能
翻去天涯慢慢傾啦

呢個訪問雖然長，不過值得一睇
講到debug 同化學引擎果度真係癡線

來源

down左隻試射大會番黎 點先可以down落張sd card度

Famitsu
Monster Hunter Double Cross - 1.014.584

Media Create
Monster Hunter Double Cross - 848.467

down落去果陣已經在sd card

化學引擎

我想問下switch 玻璃mon貼大約幾錢？ 會唔會好反光？

我見到TB有得買自製amiibo卡

你唔係覺得香港會有嘛?
GAME又出得少過人

到時出ARMS 個左制玩唔到就好睇了

宜家已經好好睇啦屌

自己柒左
淨係拆左個袋
MHXX
賣300
Whatsapp:51729488

屌幾時連 3ds game 都黎玩交易

Splatoon XX

有冇人可以分享下Wi-Fi 強弱既情況， 我router係廳， 平時ps4 同電話收Wi-Fi 爆晒， 部switch就長期得兩格， 鬼死咁慢， 叫我過兩日點試射

btw 今日上老任換左新機解決左joycon 問題， 但係Wi-Fi 都係好弱

好似唔錯

金獅

好似有人report ns 啲字定層coating會痴到甩？

JOYCON 個表面唔好貼野好似係

Mario Run an 版已出

繼承左iOS個進度(coins... 角色... Rally tickets...王國) 但要重新買過先可以玩主線

想問一下
美版Zelda限定果個switch機袋
(外型同隻game部野一樣的)
出面淨袋賣緊100美金，值唔值得買一個？
順便八卦一下，而家D舖MHXX撚狗撚得犀利定Switch犀利？
未買MHXX，見到佢銷量插水反而仲開心，因為佢達唔到今個財政年度目標出年就要用其他方法救亡，加快佢高清移植的進度

鬼佬炒zelda野限量野幾貴都有
遲下熱潮過左ebay 會買到

The Monster Hunter series is now Capcom's second largest franchise after Resident Evil thanks to the release of Monster Hunter XX.

Nintendo Confirms Switch Joy-Con Sync Issues Caused by Manufacturing Error - IGN

Nintendo of America has confirmed that "a manufacturing variation has resulted in wireless interference with a small number of the left Joy-Con." The statement says there is no design issue with the controllers and that "moving forward this will not be an issue."

"There is no design issue with the Joy-Con controllers, and no widespread proactive repair or replacement effort is underway. A manufacturing variation has resulted in wireless interference with a small number of the left Joy-Con. Moving forward this will not be an issue, as the manufacturing variation has been addressed and corrected at the factory level.
"We have determined a simple fix can be made to any affected Joy-Con to improve connectivity.
"There are other reasons consumers may be experiencing wireless interference. We are asking consumers to contact our customer support team so we can help them determine if a repair is necessary. If it is, consumers can send their controller directly to Nintendo for the adjustment, free of charge, with an anticipated quick return of less than a week. Repair timing may vary by region. For help with any hardware or software questions, please visit ."

不過真係幾靚

日版反而無袋
如果早d知我去訂美版好過 又唔鎖區

我淨係想知 root cause 係咩 啲 PR/support 答案滿足唔到我
我嗰隻冇事

果陣香港買980 full set 無買到

Nintendo Co Ltd (7974.T) shares rose as much as 2 percent on Thursday after a regulatory filing showed BlackRock, the world's largest asset manager, owns over five percent of stock in the Japanese games maker.

出8bit MH最好！
記得奶佢啲遊戲性唔准屌畫面！

超任Feel

成八舊水個套你覺得值咪go 囉

你睇MHXX homepage 啲CG幾撚清？

一開game，哇屌

唔講以為自己眼有事

睇完官網再入game個感覺好似買錯game咁

tb有人賣300 但我擔心係假貨

依D 要印好易
$300 買個假既真估喊出黎

PLAY IT ANYTIME! PLAY IT ANYTIME! PLAY IT ANYTIME!

銷量插水

得罪講句，出Switch版班真玩家咪一樣唔會買

我買喎起碼對眼唔使俾人視姦

利申仲未買XX等跳樓價

想問下，如果本身有WiiU, 亦整左自己個Mii公仔，我可唔可以transfer過去SWITCH度？個profile話要用Amibo先得唔識整

register amiibo tap 落去就得

用Amiibo囉

跟本p系小組整出黎既mh就唔好玩

唔好亂認真玩家

reddit 有人換左wiiu pro個dpad落switch pro 到
搞掂左無再亂向上.
睇黎遲早有人屌到佢改design

switch pro 日版有問題的話有無得拎上代理整?

打上去問...聽人講唔整

見倒有人放日版PRO 制..
咁都係再等下算
thx

xx不了 要玩薩爾達

識貨

真玩家：都唔係ps

少咗傳說 薩爾達狗也不屌 我同mipha拍拖好過

唔識炒
唔明

係p3柒姐
偏偏p3最高銷量

玩過俄羅斯嘅pro 制人爭住放啦屌

Mipha真係不得了

Switch 出 Lego dimension 未？

X同4比4高質好多

我用pro製玩咗幾十個鐘Zelda，咁耐以嚟真係一次都未試過用dpad轉武器會變吹口哨／轉rune，喺測試畫面喪拑幾百次左右都冇一次變上／下，所以我覺得真係批次問題，睇你好唔好彩

其實唔太重要
BlackRock 持股量多過5%，要向外公佈
公佈完，老任股價升左2%

4高質？

打公會任隨機出武呢樣嘢破壞哂隻game 原意喎

想問隻GAME既原意係乜

小薯新手唔知隻GAME有咩原意

zelda 事少啦
試下俄羅斯

pkm 膠出果陣升到幾多？

~32000
不過澄清完啲收入唔係全部歸佢後就跌返

隻game原意係海戰
所以3g以外都係垃圾

打怪攞料

你冇玩過MH?

仲有wii 嗰隻3啊聽過未

打完隻公會怪派果D就唔係料

死火

原來我冇玩過芒亨

有冇叉switch尿袋推介

我講緊random 出發掘武啊sor 我係1999

咁神島都幾撚慘
破壞哂隻GAME原意

我換左制
玩zelda 無事
但炸彈人同俄羅斯都會出上制

zelda 本身個十字制都唔需要連續用
人地話玩shovel knight 焗住用個joystick 算

我想講嗰樣嘢係有啲難表達嘅
算啦你當係我個人口味

原意係燒肉 野外求生

綜合左reddit 同gamefaq 多位鬼佬嘅review
pro 制暫時設計上有兩大問題
1個係快速用joystick 向同一方向flip 果陣, 會回彈去相反方向, 你可以係炸彈人個shop到試下...我試左.真係會反方向彈...好難揀item
(有鬼佬話彈弓用耐左會變正常, 我唔知道. 但wiiu pro 係從來都無呢個問題)

第二個問題就係d pad, 個下制stiff 過其他三個方向 (你可以睇個button slot, 因為個制下面係弧形, 個dpad下制slot 會深左)
加上個制可以一下press 晒四邊. 搞到好易按左右都會變上制
玩俄羅斯果陣最易發現, 玩shovel knight 時都會容易出左魔法.

我換左制都係有呢2個問題, 中晒

巴打們 如果係去日本入手 有咩要注意

唔洗買，不過本身我個左JC都有少少問題（極少發生lag問題）

睇返#232

注意係香港無保養..要係日本check清楚囉
仲要問清楚係未有問題可以退貨..

重點係..有無現貨俾你買姐

係未放係page 1 好呢

公會任同二名都係D綽頭野
但二名仲要踢走哂所有亞種怪
X比4贏在只係多左動作同狩技
但D怪冇左開場Cut-in
單機MODE唔洗講
4到4G村任真係好撚精彩
我都係中意4G多D

唔任老任事唔放喇

放去page 1 以後淨係會建議佢地去睇第一版

如果係咁我洗唔洗寫埋買邊隻SD卡
用咩牌LAN ADAPTER?

開頭係咁
愈用會愈易干擾

注意日本有冇貨

就發試射會

咁好多野要寫

唔知係咪淨打街場?

講起又係喎

打黑蝕係幾好玩

初見喺船打黑蝕
到筆頭4人比黑蝕屈機要你救佢地
打完黑蝕突然有Cut in脫皮
到禁足地同天迴對望果下
4G千刃開頭冇咁大意義
但發現佢點解好似同其他千刃有D唔同
砸研究到點樣剋制極限化
打完千刃到古龍襲來
除左再現返MH2打鋼龍仲講埋筆頭同風翔之間有咩瓜葛

如果MHX可以好似4咁講到龍墓地同骸龍,獰猛化點黎
一樣可以好高質
閣螳都得登喺酒場落左斷Cut in講故仔

[url][/url]
『スプラトゥーン2 先行試射会』マルチミサイル紹介動画

X4隻嘢我覺得幾鮮明嘅

打落夠爽音樂夠high

但x個初見cut-in真係帶唔起個氣氛

『スプラトゥーン2 先行試射会』ハイパープレッサー紹介動画

『スプラトゥーン2 先行試射会』ジェットパック紹介動画

Mario Sunshine

『スプラトゥーン2 先行試射会』スーパーチャクチ紹介動画

『スプラトゥーン2 先行試射会』カーリングボム紹介動画

舊特武係咪冇晒 還我大王イカ

想丁

試射唔知TV mode會唔會lag呢

我都係講多次 (如果之前有講過嘅話)
我唔建議用啲冇獨立專業人士 (e.g. Benson Leung / Nathan K.) 用儀器 check 過嘅 USB Type-C 線同埋尿袋
依度有巴打話叉到唔代表係安全同跟 spec
任何有 QC 3.0 或以下 (新啲唔清楚) 嘅 Type-C Charger 都唔好用
因為咁，我亦唔建議喺頭 post 提到某啲尿袋

有冇人試過加舊發泡膠係左邊joycon 解決接收問題， 我隻左藍係水貨冇保養

再者件野唔係老任出
我都唔會加佢落Template

唔係瓜，唔通我都要換？部機我玩左四十幾個鐘，算唔算試夠？

Fuck me....

有邊d牌子check過？

有邊隻係用得

上網search 過無咩尿袋係出pd

Xpower 啲人又話得又話唔得

緊急求救 水貨switch, 用轉插叉電，叉左一次後，而家再叉就無反應，插落個dock到無著燈乜都無，就咁插佢條type c線又係無反應 點算？唔會係火牛燒左掛

有無諗過係轉插壞左

個轉插試過叉電話又得喎

咩轉插

似燒左switch 個usb

你個轉插出咩output

未必火牛壞

部機個usb燒左都有可能

咁撚大獲 點test到

試左reboot部switch先

個fps就咁睇咁低既 唔足30咁

咩方法都試曬 就係無反應

認真 老任啲片畫質差過實機
不過如果競技game都無60fps真係死得人多

唔係呀 60 fps 呀

有無其他type c火牛試

暫時手上無 明天出去買條試下

Splatoon2行60fps架喎

DigitalFoundry分析

水貨switch? 你轉插係指Micro USB-Type C定係嗰啲萬用旅行插?

如果係萬用旅行插 : 試插其他相同腳位電器, 用其他腳電器(例如電話三腳牛)未必試到接觸不良, 冇就買過粒試

如果係Micro USB-Type C插...
咁就煩啲... 最好辦法係問人借隻行Switch牛唔用任何轉插, 著=燒牛, 唔著=燒機

快啲出game 好想玩

其實根本可以唔使睇 PD
你又唔係要 docked mode 嗰陣用個尿袋

我個人認為呢部野係頂唔到60

chok仔睇慣iPhone slo mo 120fps 開始連60fps都睇唔上眼了

就咁睇片,FRAME數同1差唔多,
~50

如果係依隻轉插

千祈唔好用 (老實講好多人都 wfc 我唔會阻止，我屋企人都係咁用)

最好買返個 BS1363-3 三腳轉兩腳插，有 shutter 同埋 1A fuse 嗰啲

tv mode都頂到既話又唔錯wo

請問試射會即係香港時間幾時

Splatoon 2 '先行試射會' 將於
3月25/26日 香港時間 3am, 11am, 7pm舉行
每環節各1小時

*上圖為日本時間

3-4,11-12,19-20?

嘩 3點起身打

3點

但係啲人又話qc 會叉壞機

唔知揀邊隻好

冇人叫你買有 QC 嘅嘢喎

就係用呢隻旅行轉插

個dock on9 個dock自己擋住個入風位散唔到熱

你睇清楚啲啦

???後面咪預左位俾佢入風囉

自膠

諗住明天去apple買個macbook叉電連條usb to type c線，睇下得唔得

大家諗住打幾多場試射

我諗住打5場

眾說紛雲
有人話唔關事, 因為唔對應QC
會變左正常叉

買過個轉插試下好過啦

應該買邊隻

部機應該趕唔切廿五號拎
唯有玩住FD果部

其實係咪你地部電腦睇youtube有問題
我開720p 60fps好順

唔關支唔支援事，係唔 standard，違反咗 USB Type-C spec
會有機會同跟 spec 嘅嘢有衝突

理論上 QC 係要 device 要求到先會轉 voltage
但係實際上有 QC 嘅 charger 好多時都有好多 bug，包括可能會喺唔適當嘅事候輸出咗高過 5V 嘅電壓
同埋用任何 standard compliant 嘅 USB Type-C 線都出現問題，可能令到 device 認唔到插咗咩
仲可能會燒線

1080p 60fps 冇問題
一睇就睇得出係 60fps
可能係個人玩得屎

WiiU都得,無理由SWITCH唔得

聽你咁講返到屋企即刻down Tetris demo試，係咁快速拑左右，打咗半粒鐘（原來都幾好玩）都冇一次變咗上跌落嚟

你好有天份用個d pad
我係gamefaq開左個post, 勁多人覆我話一樣情況
我諗係設計問題, 換唔換都晒氣

差電個問題好簡單,一係用原廠牛差,一係就用USB-PD的type c port差,
QC就千其唔好隊落去,原因好似樓上有巴打講左咁,唔係用鳩通SoC的device隊落去,好易因為晶片有bug而燒

個個試完都話有少少問題..(可能我按制大力. 我覺得好大問題)
第一次聽話完全無事

google 左原來日本仔一早係1月試玩會時已經發現左呢個問題

呢到勁多人用xpower qc

都話叉電唔一定要 USB-PD
普通 Type-C 5V/3A 就得

xpower 唔係有個usb pd output 咩

全部寫住係qc
問左行話部機唔對應嘅話, 只會用返普通輸出
所以iphone 同switch 用都ok

但你地講到會燒機咁

-Type-C輸出:

USB 3.1 PD(9V/2A;12V/1.58A;14.5V/1.4A);

QC 3.0(3.6V~6.5V/3A; 6.5V~9V/2A; 9V~12V/1.5A);

QC 2.0(9V/2A; 12V/1.5A);

Normal(5V/3A)

佢個type c 輸出叉唔到
要用A to C 個output, 叉到唔太快但叉得起
上面啲巴打話會有問題

其實依個問題唔難試，有問題嘅製，拑一千幾百次一定會出現唔正常，但我由day 1開始玩都未出過事，所以咪話應該係批次問題，咁可能有問題係大多數都唔定，咪等吓老任點回應，會唔會好似左joy-con咁話係manufacturing variation

都係買罪大個隻連C TO C 線好似安全啲咁

無QC 就咁5V3A

我係老任到試左一箱5隻都一樣
鬼佬都係買左3隻 試都一樣 (佢地可以30日refund)
就咁睇review, 有事嘅人真係佔多數
有人覺得好critical, 上個post 就覺得dpad 無咩所謂

我諗你press dpad 個手勢都係好有天份都唔定
或者你果隻係少數中嘅少數....

唔係會燒機
只係有機會燒機

暫時iphone 好似未有案例
唔知switch 點

好想快D 買個出街打

出街無尿袋打得一陣

呢到好多巴打用xpower
留名等燒機

有咩天份唔天份，打咗廿幾三十年機，大部分機都玩過，咪又係咁拑

dpad 達人
肯定做QC 果班友都係同你一樣玩開幾廿年, 拑到咁精準
搵唔到有問題就出貨

g g g

d咩pad達人吖，我打機好渣吓，我唔會覺得自己拑得精準囉，dpad 咪一般人咁拑
我認為dpad有問題就一定，唔係唔會網上咁多report，但佔幾多係未知，總之千其唔好買水

未買機，想問一問switch用tv模式個時
聲音可唔可以另外插耳機/喇叭而唔經電視出

可以

岩岩試左pro con
玩Tetris 呢d game好易按到上
我已經唔算高速操作果d
不過而家換咪又係同一批
反正都係玩zelda，同埋我又唔會變吹水哨
等佢第二水先保養

乜野部機頂唔到60fps
咁on9既野都講得出既

我用pro掣玩俄羅斯都冇事，會唔會手細影響冇咁大?
利申: 英行貨，同理switch個d pad明顯比wii u版凸d，冇咁好"扌禁"

我咪案例

但好多電流聲

Youtube玩家既野

電腦唔叻巴想大家幫幫手
1. 我學校用果d要入使用者名稱加密碼果隻wifi 但switch個wifi果到淨係比輸入密碼 我入極都錯唔知點搞

2. 如果部notebook無hdmi input 有無方法可以駁switch落電視？

冇開60就話部機推唔到60？
會唔會係自己部機播唔到60？

Lihkg個app直接睇播唔到 用返youtube app ok

BTW,條片睇到好炆
係咁浪費INK黎射啲己經係自己顏色既地方
同敵人會戰永遠無晒子彈

呢個香港有冇得買 淘寶買要428人仔

其實依家MH3G HD仲連唔連到上網

吹口哨係變下
你變上係會出左runes

我覺得玩到咁上下賣左佢算啦
第二水都唔知幾時

細力啲會無咁大影響
我個friend 話佢果隻無事.
我試範左只要press 實左邊dpad. 最左個邊緣
再微微卒向上. 就會跌磚

佢宜家玩親都形住形住唔可以太大力

你用xpower 尿袋!?

電腦唔叻巴想大家幫幫手
1. 我學校用果d要入使用者名稱加密碼果隻wifi 但switch個wifi果到淨係比輸入密碼 我入極都錯唔知點搞

2. 如果部notebook無hdmi input 有無方法可以駁switch落電視

2. 如果部notebook無hdmi input 有無方法可以駁switch落電視

???????

同埋你留意個dpad 下制會比其他三個制都再凸啲
再硬啲難㩒啲..收500 港紙同人講係pro
以前wiiu 果個都係買200蚊

玩tetris用返joy

孖車8D
桌上Mode 可以4打

対応言語

日本語、英語、スペイン語、フランス語、ドイツ語、イタリア語、オランダ語、ポルトガル語、ロシア語

又話傳有中文

joy 都唔可以單邊

shovel knight
king of fighter
都係啦, 睇片啲人用dpad 玩到八神跳下跳下勁炆
個d pad 淨係比你open world game 轉下武器
同ps4一樣

我以為佢意思係joystick

堅正wow

駁電腦先岩

其實我玩zelda唔會咁錯
係tetris要高速按先會
除非zelda要real time啦

唔得
你可以買D CAPTURE CARD既

咁細點睇

(2)部notebook 可以用Dvi 轉 HDMI 轉頭駁返去電視。 如果notebook 係Vga 頭都有轉頭！

每格到底可以有幾細

佢想switch入電腦喎

所以我去換果時老任咪話, 啲用家未留意個問題
因為玩zelda 就算㩒錯都無所謂

但係個d pad 設計比你唔係可以快速用嘅話
咁咪即係仲廢過gameboy 個制
玩tertis 點會唔高速玩...dpad玩某啲game 係根本unusable

自膠答錯野

咁睇而家係個十字掣外殼設計出問題
應該唔關導電事

reddit 有條友話換左wiiu pro 個殼就無事了
我唔識換

我gamefaq 開個post 十個reply十個都話有問題
呢邊計埋上一個post. 十個有8個話有問題
就咁睇落其實再拎去保都未必有意思

遲下玩太鼓含得撚啦個掣咁樣

鬼佬佢地做個odd 係
joy con 問題, 6 pair 有一pair 有事
pro 制. 10隻有10隻都有問題
suggestion 係 : joycon 拎去replace, pro制拎去refund

你知佢地幾迷啲retro game 要用dpad

火牛

無限FF

インターネット通信プレイ人数 2〜12人
Any肥,車神rainbow有無買機

桌上mode最多出兩格者
舊年十月條片都睇過啦

我就唔會買retro囉
要玩一早係無聊器玩左啦
kof 98呢d緊係玩電腦版再online 對戰

火紋好似有做繁簡

notebook 個MON 唔係OUTPUT DEVICE 黎
所以唔得

我覺得聽日試射會集體wifi收皮

係咪照除2？
3.1吋？
細過元祖iphone

EVEN 桌上MODE有4打都不了
睇壞眼

四個梁國雄

電腦唔叻巴想大家幫幫手
1. 我學校用果d要入使用者名稱加密碼果隻wifi 但switch個wifi果到淨係比輸入密碼 我入極都錯唔知點搞

應該要電視mode先有4格

DATE ONE PATCH 好已經得啦WO
你試下CONNECT完個NETWORK 之後上ESHOP果時睇下有冇野彈出黎比你入

咁tablet 4打意思即係點
兩部機?
唔係不嬲可以4部機8打咩..

玩唔玩一回事
作為消費者買完一個命名為pro 嘅產品
就算佢表現唔pro都算. 問題係根本唔work...

遲下出多啲 2D platformer, 用d pad 玩一定會係咁跳上.

我係個wifi本身已經要入資料去連 唔似出面街果d連完再係網頁打資料

但係連wifi果到淨係比我打密碼 完全連唔到 好灰

Ability to connect online using hotspots that require authentication, such as at a hotel or café. A web applet will open up so the user can sign-in or accept terms of use.

講緊呢款啊

佢係講緊入完student id再入密碼嗰隻
你哩隻係就咁入密碼再喺webpage accept terms and condition

不嬲遊戲機都連唔到authentication 果啲

到時Splatoon 開個post講定係度講?

買返來有無更新過
試下連其他WIFI更新左先

可能佢打錯啦

我就遲d先拎去換
太麻煩就自己換算

收到巴打

Does NOT support WPA2-Enterprise (username+password)

不過個盒都係咁寫

等睇人自己換

可能好似12 switch 果啲鳩屎交換手制玩當四人

點解會覺得 tabletop 會行唔到 4p splitscreen?
機能上應該冇問題

一個人控制左右 一個人控制油門

1-2 Switch都係寫1至2人咋喎

WiiU 都做到啦

因為真係睇唔到

番兜都有人發現新大陸

唔俾咁玩嘅話咪又會有一班人嘈
而且俾咁做嘅話對 developer 會方便啲 (如果 4p 緊嗰陣 undock 咗都唔使咩特別處理)

即係我俾你用個細mon 4打呀 不過細得滯你頂得順咪繼續囉

以前我有做維修，換下掣咋
問題係我無source

用Tablet mode 玩4p 包保玩一兩鋪個個隻眼變鬥雞眼了

仲衰過果陣n64用14吋 四打

GG

所以4打只係同你講部機係可以run 到 但你真係想玩都要同電視架啦

或者自製投影機 /s

睇落質素唔錯喎

我留意下鬼佬啲實驗品
keep 住update 你

好似靚過隻射Link Amiibo...

真男人應該用tablet 4打
用電視果啲一定係新任狗

同細個用gameboy 放大鏡嘅loser一樣

射link amiibo 個動作勁awkward, 似cosplat 擺pose

隻amiibo馬又無樣, 粒住個頭入面你話係mario 都得
而且上色太複雜, 我去鋪頭睇, 10隻有8隻都油出界

等你post 自己變左鬥雞眼look

真男人落cafe 玩四打tablet

cosplay

typo sorry

請問知唔知出左未?

唔係行唔到 係人睇唔到

鬼佬 : Will be returning my Pro controller as both the analog sticks seem faulty. Like others have said here, when I tap a direction and let go of the anolog stick, it inputs the opposite direction very briefly, so I'd be running forward as Link, let go of the stick and he'd stop and face backwards. Sigh, probably not even worth bothering getting a new one as it seems to affect most controllers?

除左dpad 問題
其實我都再回彈嘅問題, 樓上做維修位巴打
想問下, 係咪用得多個彈弓會無咁勁會好啲?

我依d 技術屎輸左有得賴皮

話你唔撚識架啦
畫面細，女女咪要坐埋d睇囉

source係指個十字
不過我有部封塵3ds

回彈係靠導電膠既反彈力

我維修知識只去到PSP 2000同ndsl年代

有人試左wiiu pro 制dpad
個size ok . work

部switch散熱真係差到
駁電視玩一陣已經超熱
有少少驚夏天燒底板

彈唔返上來因為導電膠已經捐耗
拆掣換左塊膠就得

插dock 玩成部滾熱辣

有冇Switch Carrying Case推介？

堆pro 制係會彈過龍
你推一個方向放手, 會向反方向input
你用個stick 快速揀menu果時好易會反方向走

睇個post 黎講100% pro 制都有呢個問題
只係唔知係咪用耐左會無事

用厚身果隻
薄果隻原裝落地會爆mon

係咪死證黎

有無人放just dance呀
Tg:wlkwong

兩年保養

肯同你去得CAFE 仲邊洗搞咁多野

十字固定得唔好，導電膠又敏感

我驚一年都頂唔到

你部機幾多度？

試左自己隻日水pro掣，無問題……

佢回彈果到我都算啦. 好少可要咁樣flip 個stick揀item
但十字制玩tetris 真係好炆

加滴油打隻蛋

炸彈人去shop 果到, 用左邊joystick 揀item
郁快少少會回彈倒走轉頭, 好難揀得準

tetris. 用十字制玩一輪, 睇下會唔會跌磚
我要好輕力玩先無事

點睇幾多度架?

你講到去cafe同開房一樣

Nintendo自己嗰隻？

同問，有冇圖

厚身果隻唔係Nintendo出, 表面有凹孔

xpower有問題？
之前用type c to c 充過一次
無事而且都叫充得快
即係點
另外馬車8 table 四打應該係兩部機每兩個人一個芒？因為之前宣傳片都係咁

薄身果隻係邊隻

唔知第日會唔會有啲要將部機打直玩嘅game呢

Xpower 仔用c to c 出到？

有人report 話c to c 叉唔到

用a to c 因為有qc 可能會叉壞機

日森平美森幾十蚊，買買買

mk8 3-4人tv mode 得30fps

用到
但switch系統有bug，有時明明充電中但電量顯示個位無變，無充電logo而且電力減少緊
熄機再開之後發現充電logo著左，電量增加左
我之前一次係咁
25%電
插C to C
24%
23%
...
然後熄機再開就見到充緊電
好似充左十幾二十分鐘由23%上番79%
我坐船返長洲40分鐘，碼頭返屋企5分鐘
我係船程開到一半先充電，一路充一路玩
大約25分鐘時間充左50%電

c to c 個port 都好大隻字寫住QC...

其實咁樣即係唔對應個尿袋 c to c
你用a to c 無事 , 正常顯示

明顯係隻尿袋問題
我用Sony type c未試過插落去唔話我差緊電

回彈對我影響大啲
不過兩個掣有問題維修好易 我等佢解決左個問題出批新零件再拎去換

回彈係講緊 analog stick 喎唔係 dpad

但佢明顯係叉到但電量顯示有bug
因為有人都試過擺dock顯示無充到電...

唯有係咁

你用xpower 個a to c 係無事架
c to c 有事先會bug

係，無睇清楚
不過analog彈弓好細粒，
用到佢壞都未必鬆(PSP analog大部份人都係爛其他野)
而switch手掣維修，不如買過隻

我自己試左5隻
joystick 同dpad 其實都係一樣
最多程度唔同...老任都話sorry sorry
比我揀隻最好嘅走...

買過隻中招其實都一樣

ニンテンドーDSi/DSi LLの「ニンテンドーDSiショップ」は2017年3月31日にサービスを終了いたします。なお、未使用の「ニンテンドーDSiポイント」の払い戻し受付は4月3日(月)より実施いたします。くわしくはこちら。

NDS終於要退役

跟住就到3DS

兩條路...
1.等官方改良再保養
2.等三廠零件
不過而家無乜專門維修遊戲機，我識既有"restart game work shop"，有零件再諗啦

跟住芒亨就會移植Switch

有無巴打識搞

switch 個os本身應該唔support

都話唔support
番學咪打機啦

住宿舍

用lan

係咪要連線？ 我唔係幾識搞

轉線

買lan to usb
插落底座個usb

其實有無轉tv mode個dock買 因為想買多個放公司同女朋友屋企

但我得notebook hdmi駁唔到

人生已完

買個mon囉

之前問過,有,好似4月

求其一條濕9線都得 ？

lan插notebook，再用notebook shsre Wi-Fi俾switch

屌 大學生 補一個星期習都有個mon啦

再唔係上common打

條link 入面都有提
某D大學 應該有得幫device reg mac address，之後就唔駛用user name/password login
要你間大學有呢個service 同埋 你知道你部switch 個mac address

唔肯定work唔work

common有冇lan位

買個router用自己router上網得唔得

洗唔洗用software share?

大學宿舍通常ban router

買隻雜麥mon 有幾貴

收500$ , 個制一啲都唔pro

小弟好窮

賣左部機佢

咪係 買得部機 就唔好咁計較啦

一係你淨係用tablet mode打

賣左部機佢 x 2, 或者送比其他巴打

上網google下notebook點share wifi囉
咩windows

咁有錢
500蚊有問題都話唔整

有錢買機冇錢買mon

Btw 我都覺得任記係呢方面係垃圾

明明ps4 都用到大學wifi

窮撚學咩人打機

總覺得會出個dock pro，係咪諗多左？

我以前都ok

splatoon 2 試玩，有冇爸打可以列出exaxtly香港幾點玩得?

Thanks 爸打
美國果個點計定一樣?

留名全部network 撞晒車玩唔到

好認真已經預左個server隨時收皮
上次WiiU版的時刻到底會唔會再現呢

試左俄仔，全程用十字掣無事

上次wiiu都係死咗半個鐘啫
我估今次死足1個鐘*4次

整一整又收返你百幾二百蚊
條數我都唔識計

隻偽Minecraft前作賣左>370,000隻

部ns仲貴過mon

唔洗，Google吓「windows share wifi」或「mac share wifi」有教學

有保
又唔係人為問題
佢夠膽收我錢？

Switch可唔可以用手機火牛叉？

當然講緊街整

Type-C 5V/3A 咪得

如果買左type c 尿袋可唔可以用switch 個火牛插？

唔想買多條A to c 線

狗源連食骨餐都無？

人手畫同電腦畫差好遠

狗源問過2650 裸機無野跟

據聞 Switch 個火牛只 support 到 5V/1.5A 同 USB-PD 15V/2.6A profile，並冇跟 spec 支援晒全部 power rules
淨係預 Switch 同 pro 掣 / charging grip 用

過返隔離傾啦

3ds時入左d點數有無得引繼去switch戶口?

我去左換
佢比五隻我, 五隻十字制都有問題
最後揀左隻analog無反彈得咁勁就算

錢可以過

有錢人的煩惱

咁就好
果2000yen入左3年未用

下
保一年. 換制唔收錢架喎

撚死班炒狗

有冇人今晚打3點場

第二朝七點起身
雖然近排都係咁

打完咪返工囉

起到身會打

イナズマウォーカーVol.4「ついに！ゲームとアニメの新作映像が！」

講緊隻神秘高清game

個草稿功能整咗一半就上 production

NDS

原來回顧緊
蝦我唔識日文

G

シリーズ最新作『イナズマイレブン アレスの天秤』、3DS以外でも出ると判明！

吾識日文牙

閃電11人all star

10月播動畫

有冇人喺 connection test 見過 NAT Type D?

天秤出係switch

部 Switch 插 dock 玩咁就叫熱?
我部 notebook idle 嗰陣都熱過部 switch 玩 zelda 啦

仲有3個鐘

玩同級NOTEBOOK一定熱好多

PS4呀
都唔明你班任豬成日疤狗上身咁全世界都要埋你堆

好眼訓，都係唔玩了

@夢夢

早洩

聽朝起身等睇report

依家打定先
出PS4/VITA會更多人玩

Slpatoon 點解吹到去ps4

第一代已經有人講緊

屌 打埋第一轉先訓啦咁

裸體待機 希望唔洗失望

有無人幫拖打天慧龍

無人玩隻驚

45 3763 3379 8833
螳螂刷裝挖石
-2

仲有個半鐘

兩點開始咩？以為三點

個半鐘唔係三點咩

巴打眼訓得滯？

睇左半個鐘

今鋪真係仲有半個鐘啦

Dl 左試玩使唔使係邊到搬出黎

定夠鐘就會彈出黎

原來我未dl

留名試射失敗

有巴打訓左 依家-1

未買機

我諗你過番mon Jun post好啲

有玩都應該有過去

Slpatoon 射得

依家已經玩得

屌 早左既

正

射喇！

GOGoGo!!!!!

屌 斷線

正呀 嚟料喇

冇斷玩到場

我係咁斷

體感好難

慣左就易

屌 好撚冇癮

開場20秒就斷

無事喎 玩到

wifi 出事果啲請換機

唔關事 我三格都斷

特登行出廳

我兩格冇事， 玩左兩場

上下反轉

屌 roller嚴重nerf

門口輪姦

初步印象:
畫面音樂同音效好似差過wiiu dddd
好順, 用pro 制玩要適應一下, 個制輕過gamepad
唔習慣按X 睇地圖. 慣左望個mon 搵隊友, 夾擊...

總結: 未知single player, 就咁睇隻game 根本係splatoon 8 deluxe.... 同1勁似

option 有得set invert?

用iphone share wifi, 玩左兩場都冇斷
不過, 唔係好識玩

有

where is option

Wifi 無事，好順

啲對手弱左好多, 無wiiu 宜家果啲人咁癲..
好多隊友turf war 都唔理勝負, 淨係想殺人咁

屠新玩家

好難玩

fps苦手第一次打
操作好唔慣

到正式玩有教學 唔會比老手屠咁憎

好似玩緊easy mode 咁

新手輕鬆連嬴 有D上癮 但係有排等佢出

睇下地圖. 多啲hide 埋伏擊
同隊友合作, 油多啲版圖

咪係咁衝去人地到死

可以關閉體感
三連勝
好多新手

我人生第一次玩呢隻game 抽到好隊友 算係咁

多新手咪好 咁先有人玩

我地唔好屠咁多新手 唔係冇人買game

咁快半個鐘

第一次玩，好爽
其實係咪大家搶大份地盤?

問題係新手鍾意殺人

search battle果度可以好似dj咁整d effect落bgm

係 殺人唔係重點

個跳變咗做B制好唔慣，個X變地圖

如果唔識日文係咪唔洗買

唔記得差電又唔想落床

係囉
驚死啲老人唔知有得開地圖咁... 等你想跳時開比你睇

呢隻唔使識 同埋有英文嫁

斷到有場打到後面4打1

好想買返隻手提機打，不過又唔識日本，想玩mh, zelda, 同splatoon

冇追post

而家 左joycon 問題
港任係直接換 定 維修

pro 制玩, 成日要按Y 制reset camera
handheld 唔知點解難用過gamepad off tv mode.
可能唔太敢大動作郁

暫時覺得隻game 都係一樣咁. 似叫做DLC 多過新game

sniper 好難用

我諗得故事同武器係新

你班友成日以為平時自己真係勇者link
一巴一巴煎落去

抽到D廢隊友好慘

把野高手用

sniper 殺人易
但係turf war 要油版圖好難
抽到4個sniper 基本輸硬

睇下邊個係英雄
睇過

雙槍左右彈有少少屈

splatoon 8 deluexe

見到mao 係咪你

打埋呢鋪一齊落M 記食個早餐

splatoon連機好順，乜lag都冇，點解炸藥人咁lag

因為konami垃圾 唔關任記事

yes
已證實

cut左？

都幾食電
全程handheld mode 冇左50%

4點02分仲有得玩

仲入到新場

點樣跳高D....
仲有冇技能？

原來入到去唔夠10秒就斷

游水跳

45分醒左，都玩左3場，第一次玩係咁比人殺

希望正式版畫面音樂音效會好啲
就咁玩比wiiu 差少少

正式版會唔會有其他場地？

我覺得1 同2相似程度
仲多過fifa 16 同17

玩開嘅一入game 就屠殺得人

有好多mode 架, 好撚正
turf war 係最無聊比人試下制only

首發konami都咁，真係累死任天堂

Jump 冇得用touch 好煩

Turf war 玩得癲仲難玩過rank

HANDHOLE MODE都冇得TOUCH

新手
原來係咁

好順未斷過
仲未cut

cut了

希望日頭多人果時唔好斷

bad guy 好勁

我4點見有46%電，到12分得返40%，是咪正常

前作B+ ~ A-玩後感：

玩咗100粒鐘Zelda一開始唔係幾慣陀螺儀上下操作
B同X反轉咗有小小難適應
音樂暫時聽落無一代咁正
手提機模式開陀螺儀直頭唔識玩

個人嚟講，又返到只能夠玩新手槍嘅年代

試射會開頭半個鐘唔識玩原來發覺有得熄體感
易上手返好多
不過較個右磨姑要極遲鈍先得，超快畫面郁得

係，同你差唔多
隻game食電

原來可以熄架？頭先睇到頭都暈

係個mixing 問題
demo 應該慳左啲位
音樂音效無咁立體

新槍應該會balance 下啦
會慢返啲或者食多啲油

btw
A- 好勁
抽隊友玩唔夾開, 好易跌grade

手提機MODE真係要成日摁個Y制

ROLLER佢改咗跳撥會變打楝撥，殺人難咗好多，同埋D墨好似用得好快
CHARGER唔識用新嘅儲氣潛水然後射，反正都少用所以放棄咗
雙頭槍係幾好用，至少可以避一避

Roller真係大nerf 明明靠佢上s+

S+

我都唔知有得潛水儲

係儲完潛水然後即刻射

今日11點有得再射？

等到兩點半訓撚著左

竟然冇人WIFI爆死

Iktf

一樣

[Splatoon 2 Global Testfire] Weapon Screen Footage & Music

[Splatoon 2 Global Testfire] Waiting Room Footage & Music

想問下如果我3DS想將GAME DATA由一張SD CARD轉去另一張SD CARD
我就咁用card reader 拎game data c&p 去另一張得唔得架

等人嗰陣有得玩大合奏

想問下有冇邊隻軟套推介？ 硬套好大舊...

玩係幾好玩，但係玩法好似幾單一唔kum玩，到時買左會好快玩厭

我咁睇法有無錯

ranking都未開就話單一

除左有排名 玩法上有唔同咩

好錯(你應該無玩第一集?)
因為turf war只係最basic mode，正式版新手只可以玩住turf war升lv
之後的rank mode先係殺手級玩法

仲有佔點 同推線
利申Ranking新手

人老左就唔適合玩PK驚
明明可以輕鬆玩次次都玩到心跳加速

4點半起身

2點45 醒左3秒訓返

唔好而家訓返就得啦，仲有53分鐘就有另一場

明白哂

傻豬黎既

個人覺得turf war好玩啲
rank同其他槍驚差唔多
利申：平均B-~A+

我鐘意搶魚

可能因為我唔太鐘意turf war 一玩就要玩到夠鐘
rank 可以好快分勝負 ，又可以最後一秒反勝 /反敗
利申:水桶係~A，槍類武器應該連A grade 都無(唔識玩槍game )

搶魚，有時畀人十秒end game，真係笑死左

rank玩到加時先耐，加時反cup果下真係心跳加速

醒啦

十一點

10分鐘

入得

無得同fd玩
辣殺

點熄左體感上下望

揀武器畫面㩒+

THX

round2

體感易好多

都好順

wifi爆死左,連都唔駛連

二技點用,新手唔識

點解爆

R

連唔到,一陣買條線睇下點先算

我剩係出到第一招

老手試下唔殺人咁贏

我知喇,原來係右面粒的

頭先嗰場對面全部勁人

番工用手機Share Wi-Fi玩，過左Tutorial連唔到User玩。話咩MTU問題，垃圾CSL

大家覺得Switch要去到第幾季先會有3DS日本旺果時既出game量?
真心覺得少game

今晚再試

勁比人殺 唔玩了⋯出街食飯

本家game今年已經好多

痴線，連公司果個要開瀏覽器登入既Wi-Fi。Login 完直接死機 Error Code 2168-0002。有沒人知點搞？

唔好咁啦 實有勁人

好順
Delay感仲小過wiiu wiiu耐唔耐一次半次打中人會無反應

被人屠到無癮

玩多幾場就上手了

splatoon我認為佔區域遊戲
戰略性好高，淨係識pk應該難玩得好

似係我個WIFI係WPA2搞到部機斷下斷下

唯有試用lan

好似唔support

未有rank前好混雜

Bill Trinen‏ @trintran

I DON'T GET PLAY SPLATOON 2 BECAUSE COMCAST IS HOT GARBAGE!

所要老生要盡量控制自己

要等今晚7點先可以玩

太多老手, 應該分下新手, 老手場
又睇胎兒屠殺

好憎搞WIFI野

5GHz
WPA2
好順

3點試左一場之後變左我屠人

未打過既新手被屠其實好無癮
特別係比個老手sniper屠

索狗： 如果呢隻game出係ps4一定好好賣

屠到個o靚仔喊

索狗表示唔需要呢d小朋友驚，打BG COD好過

+1
炸彈人好垃圾

有冇斷線？

第一次玩真係好難control
不過體感好似易小小

順到喊

間唔中一兩場

連斷幾鋪

一隻手一隻joy con咁玩好正

未斷過

玩左三個字先上手
玩緊roller

對面一開波斷兩個

讓下人

5，6kill左先黎斷我線

係街，慢到玩唔到，琴日又冇起到身，一次都未打

體感係計邊隻手

點解Youtube直播啲人咁快齊人我要等咁耐

右

好似好難用咁

入房玩wifi得1,2格斷3場，應該要買個lan adaptor

仲打到

應該係你部機問題？

完

WIFI3格收滿,無斷過
但新手玩得有D辛苦

有無咁準 雙槍飛起即俾人射死

我果部係弱d既，但換機冇得過save

外國依家有得
唔知港任點

神手 高手 中手 同 新手既分別

正式賣果時會分流嫁啦

遲起身淨係玩到一埸

ja ga

買LAN線有咩要留意
大約幾錢到

我部switch search 唔到5g 既Wi-Fi ， 請問點set？

依家邊D lan to usb確定用到架

屌. 留意到個pro 制d pad 又有奇怪問題
個d pad my制會有好大聲click 聲. 同埋硬過其他三個方向

你地果隻係咪都係咁

LAN隻USB一定要3.0

雙打要兩套joycon？

打錯字, 個下制

留意到個pro 制d pad 又有奇怪問題
個d pad 下制會有好大聲click 聲. 同埋硬過其他三個方向

你地果隻係咪都係咁

睇咩game

新Post

收皮啦along bb 收皮啦

switch無左鏡頭咪無得用qr code囉

9估
經電話app

Wii同hori
Amazon買到嘅reddit有集中post晏啲畀link你
淘寶買到又有人report過話得嘅就得綠聯usb 3.0唔連hub嗰隻

咁高科技